乜代宗師個票房要贏葉問4

唔單止因為
支持子華
支持本土電影
支持黃色經濟

更加要話畀人哋聽
非合拍片一樣搵到食
一樣賺到錢，甚至更多

一定要去睇

條友咁黃的話就咪去深圳拍啦香港人最鍾意盲撐

係咁黃就唔好飲東江屎水

屌，你食邊間餐廳肯定無用中國製呀？.. 黃色經濟圈係慢慢建立到純黃...
唔係一步登天呀...用下你個閪腦啦

就算係iPhone 都係中國組裝既

無謂盲反

宜家應該要再一次問下黃子華
釣魚台仲係咪屬於中國

push

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

最緊要係對家 《家有閪事》 輸！！！